真心想知，點解啲人話用手機影個mon再share係on9?

點解咁做係on9?
呢個唔係最快share倒嘅方法？

genius

Snapchat 個類咪要咁樣留底

意思係例如我係電腦見到一樣有趣野
想即刻係連登share
我又用開連登app 冇用開網頁版
咁最快唔係用電話影低再share?

想知點解咁講

佢地on9 根本好平常 但以為人地on9仔
佢當左個個都係毒撚用電腦上連燈

用鏡頭影mon會影響張圖質素，啲色會唔知做乜鳩

(直必腸)

有desktop 版連登
好似係

求撚奇最緊要快

你係街影女唔通又要有最佳角度先影咩

唔係j圖都無乜所謂